想問有無亞洲最優秀 海關 入境 消防 懲教

好似無聽過其他部門咁自我介紹

外國都唔係咁分部門

咪就係
柒婆都可以叫做亞洲頭兩名特首

亞洲最佳特首都做唔到

全球第二名最佳特首囉
不過咁啱包尾都係佢

咁啱隔籬溫水煮蛙成功過佢